我求下無發夢既連登仔搞文宣

我去翻訓了
文宣交比你地
唔想連和理非都同我地割席

香港人加油！
髮變始於抗爭，抗爭始於希望，希望在於人民！

靠cc台冷氣軍師啦
希望反送中既都繼續支持我地